ios11.3

完成mon大左電多左樣唔再係毒左

其實你呢類人係咪唔覺得自己on9

一撚鳩嚿嚿
你都痴撚線嘅

建議樓主補一補中文先學人開post，都唔知你噏乜鳩

收皮啦on9仔